09.06.2022 Create test data

not all installed by

bin/ckan seed basic  
bin/ckan seed family  
bin/ckan seed gov  
bin/ckan seed hierarchy  
bin/ckan seed search  
bin/ckan seed translations  
bin/ckan seed user  
bin/ckan seed vocabs 

09.06.2022 Install rest

1.Data Pusher и Data Store, это для ckan отдельные расширения. Их надо нам тоже поставить сразу  
https://github.com/ckan/datapusher  
2.filestorage, где все файлики хранятся, это обычная папка ра линуксе примонтированная, но мне это не нравится. Надо подумать, может можно объектное хранилище заюзать, типо s3
now looks like it ckan.datastore.write_url = postgresql://ckan_default:ckantest@localhost/datastore_default ? 
3.change theme

